iPhone X終於出貨！ 首批4.65萬部由鄭州出境 (12:10)

【東網專訊】內地傳媒報道，鄭州海關監管首批4.65萬部蘋果公司新手機iPhone X，由鄭州新鄭綜合保稅區發貨，分別從新鄭國際機場和上海浦東國際機場運往荷蘭及阿聯酋。

此前，據台灣產業鏈消息，iPhone X生產良品率略見提升，目前iPhone X每周產量為40萬部，雖仍不算高，但已優於之前的每周10萬部。

iPhone X將於10月27日起接受預購，11月3日開始發售。

@老貓再世_